G5G點解上帝要創造高妹？

就係要去獎勵作為阿哥/長男/獨生子的我們
要彌補返缺少母愛既童年
等我地攰的時候有一個搏頭可以依靠
感受被照顧的溫暖

你以為高妹腳長好撚正？
你G5G你根本錯哂
你誤解左神既旨意

高妹是哥哥們的避風港
高妹是愛
高妹
是我們的

童年禁果

邊撚個負評呀 屌你老母

大家說對不對

推比各位BROTHER睇